［非重要］［銀髮族］想揾返張單腳伯伯嘅漫畫圖

啱啱見到張單腳伯伯嘅漫畫圖

畫佢「現實（傷殘）vs 我地眼中（英雄）」

好感動，想揾返

呢張？

有張漫畫圖：左邊係原圖，右邊係畫到佢健全，好似超級英雄咁

此post 已完，記得推其他post

依個post好似未完得 岩岩睇啤梨晚報
話依位伯伯行緊中途比個賤種推跌
我見好似冇post有講
大家要起條賤種底

單腳伯伯 (大俠) 原來尋日被人撞跌，有無人可以幫手?

原來都有一個post講緊 但都唔多人推
一定要搵到條賤種出黎

啲人咁仆街專蝦老弱婦孺，尋日去推單腳伯伯今日就走去鬧王婆婆

其實係咪畫錯左短個支應該係右手個支

real